Diana Rigg 死咗

Lady Olenna Tyrell